[文宣組入」 有冇人可以幫手整蒙面法傳單

之後喺全港各清真寺外派

好法例要幫政府宣傳下

估唔到連伊斯蘭教都有機會connect埋

推